# Массовый перевод

1. Нажмите кнопку "Однокнопочный перевод", чтобы автоматически перевести все ключевые слова ниже.

   ![](../assets/images/BatchTranslation/translate.png)

2. Если ключевые слова не на английском языке, они будут автоматически переведены на английский язык. Если ключевые слова на английском языке, они будут переведены на соответствующий местный язык и отображаться под ключевым словом.

   ![](../assets/images/demo.translate.gif)

3. В некоторых языковых средах, из-за того, что это расширение не может определить, является ли введенный вами язык английским или местным языком, здесь будет две кнопки. Одна кнопка переводит все ключевые слова на английский язык, а другая кнопка переводит все ключевые слова на местный язык.